有無人見到啲食太二，飲喜茶既fd去遊行

見到會覺得，說服力唔夠囉